﻿== RendFlyAway

O Objetivo desta aplicação é fazer o mesmo que faz o flyaway do java, porém com uma interface gráfica e te permitindo gerenciar várias conexões de forma mais fácil.

Ela lê o conteudo da pasta migrations, verifica cada arquivo se já foi executado, e então executa e registra no banco o sucesso.

NO arquivo conexoes.txt deve ficar as conexões para os seus bancos de dados. Ela usa C# e Driver ODBC, então é necessário ter o driver odbc do banco que você deseja conectar.